有邊套電影係你既童年陰影?

怪物 林嘉欣嗰套
細個睇完每次經過防煙門都好撚驚
唔敢自己入lift

搭地鐵都唔敢望對面

CHUCKY

侏羅紀第一集尾段廚房個幕

再見螢火虫

慘到⋯